留名等睇伍仔出片話bomba出返嚟

留名等睇伍仔出片話bomba出返嚟

Hi伍仔

條傻仔伍仔仲未出片（18:10 ）